[733]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(429)第7次一位粗卡身體健康

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）
Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：李彩讌
Credit to：好多人

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

留名

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

CAFE升WIZ*ONE教學

打錯野或者未成功升到既會員

入上面呢個位

[WIZ*ONE 등업 양식]
예매번호 / 예매자명 (회원카드 이름X) / 인터파크 ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12

예매번호 = interpark 預約number
예매자명 = 預約者名稱(interpark個預約名)
인터파크 ID = interpark ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12

跟番佢咁打番D資料比佢
interpark我係用email login
唔知email佢得唔得，但我都照打左比佢先
如果再有問題升唔到，佢會留言同你講原因

打完send出去前記得要SET 私人，禁番個鎖

但都要check下 nickname格式係咪岩
個人資料係咪已經set左Manager

又帶櫻黎留名

等緊批一期lm
第7個1位粗卡lm
上認哥粗卡lm
今日mcd牙純好鬼靚lm

lm

大小天使互簽手

仙女奶留名

只想你身邊健康

知唔知隻眼咩事

帶住笑到咁可愛嘅櫻留名

個新站 水印大到..

牙純飛吻LM

後面nako..

人手頂置
新po lm
順圭早日康復
等你圖海

呢幾張有高清就正

ㅣㅡ

帶蛙留名

呀真個樣

佢已經係高清係我冇save save original個大小

通常邊度揾圖 你地又新又清又靚

佢同fans講眼攰要抖下 好快無事
你信唔信？

我就咁weibo見d站po新圖 有寫cr邊度 就去返twitter搵咁

用咗黎做lock-screen

我有Twitter 無用Weibo

你可以留意下之前圖海啲cr
大部分都係twt開站 follow埋啲站姐哥就長期有相睇
但係想save高清嘅話要㩒入張相先好save 唔係嘅話會矇

心諗 你唔係諗住話呢隻野似我啊嘛

儲錢去韓國睇con留名

應該落妝唔乾淨出事

電話係咪唔會最清 要電腦人手加:orig先最清？

我自己試過好似無分別
但係電話app真係要㩒入去 放大左先好save

【翻譯】190418 簽售後記

一直給我們劇透有沒有拍廚房的實習生後記

標題：《大家的廚房》實習完結後第一次去簽售

雖然《大家的廚房》還剩下Insert鏡頭的拍攝
現在日程變得閒了一點 想著一定要去簽售所以在最後一次簽售前
今天去了 KKURA一見到我眼睛睜大 "喔喔喔喔 為甚麼會在這麼？"
笑著"本來就是粉絲 工作的時候沒露出來" 她聽到也笑著"在這裡見面很神奇"
這樣子聊著這樣那樣的話題 透露到個人信息的話題沒怎聊到 KKURA說著下次也來吧

大概這週日的簽售會好像也會去了ㅠㅠ

這些機會

電腦chrome裝個twitter origin pic擴充
可以直接係細圖右鍵save原圖

眼睛真

btw圖係電腦save

竟然有d咁既野

極速save圖

我突然諗緊之前save落好多相都係800*1200
諗緊好唔好download返original size

有冇得揀save係邊 而唔係[下載]個file?

完美強迫症嘅我一定要down原圖

咁你要唔要id改返正名去未夠完美

電話app直接save唔係original size

呢個係睇你個chrome 本身save file去邊（好似係）

彩元簽名

應該係 用左你呢張check過同origin一樣

一開始真係改返日期咁排
後面就懶啦

等順圭康復，教大家出原圖link啦

更正 係要㩒入去張相先會origin

HIDE唔住

佢好似跟你chrome個下載位置
我都係down完之後再搬返去file到

Twitter image 正d 有得揀save係邊

我唔係太執著要開file擺相
跟住依家download果到一堆唔同相 仲有啲私人file

翻譯Cr:fujii_itsuki
190418 Mtame Bang

櫻花：我最喜歡游戲！這真的很有趣！我不認為有人討厭它。我最近很迷網路遊戲，當你對抗電腦時，對方都會使用相同的動作，但是如果是線上遊戲的話，你的對手是真實的人，因此每次都使用不同的動作。這就是為什麼你可以永遠玩線上遊戲！我非常喜歡游戲，睡眠是次要的（成員們試圖讓櫻花冷靜）

MC：櫻花桑，你看起來只是一個宅男。

櫻花：我真的很喜歡～

Nako：其實也喜歡......但是她太認真了......

MC：有點太嚴重吧？

櫻花：啊，那太糟糕了

190418 Mtame Bang #IZONE

Sakura: I love games the most! It's REALLY fun! I don't think there's anyone who hates it. I'm into online games lately. When against a computer, you always get the same moves but online, it's against a human opponent so it's different each time!

Sakura: That's why you can play forever! I really love games to the extend that sleep is secondary... (members trying to calm her down 😆)
Furuya: Sakura-san, you're just an otaku it seems!
Members: lol
Sakura: I really like it~

Furuya: It's amazing. So, anyone who agrees with this 'game' presentation?
5 hearts! (Yujin, Hyewon, Sakura, Yena, Minju)
Hyewon: It's our game members~
Furuya: 5 points for Sakura!

Nako: I actually like it too...but she's too serious about it...
All: lol
Furuya: It is kinda too serious right?
Sakura: Ahh, that's too bad~
Nako: Yes, adversely, that makes me confused (about whether I really like it)

(members trying to calm her down 😆)

diu笑左

性感貓咪 在線賣慘[doge]
(渣翻)

"(造型)是像貓一樣的，但是看到庫拉，你們知道仁美說了什麼話嗎？"
"像豬豬一樣"
粉絲:"不是的"
(開始秒哭)"真的...說我像豬豬一樣..."
(指著hi)"哦 看吧，(那個人還)沒聽到呢"
hi飛速趕來 "不是不是不是的..."
"真的...啊...太過分了...我們不是豬豬，是貓來的呢"
轉過頭對旁邊隊友"現在看看這個吧 真的像豬豬？"
(轉回來繼續哭) "啊...真的"

(突然看到旁邊試圖逗她的隊友) "噢？ "
(看完以後)"沒意思～"

櫻花今日好high

極度亢奮狀態

影完應該自己都笑埋一份

好殘忍
po埋下半身比人睇

我好想睇依張係點

墊夠兩個

因為很可愛所以沒問題

好似之前同源同奶拍民初團咁真真要分開腳

標題 櫻花今天心情真好

個頭

求twitter
呢個有個日字嘅水印 成日見d gif都好好笑

收工了，一陣又要起身返工

到步一推

又到上班嘅時候

hi~

櫻

佢成日縮起咁搞笑既

等多2集

呢兩日好High 下

音銀中途外出

每日任務
P社

番學

膠真一齊

套校服好靚

Jihyo cushion

點解香港既校服咁醜樣
人地既就咁靚

香港嗰啲

私校就靚

我呢啲窮鬼讀官校

今日圖海等禾來

應該不完整圖海
仁美

奶粉

我奈

小天使

娜b

真真

清純

蛙蛙

權

讌

兩人以上

漏左

完

呀奶拉起左啲頭髮 好似變左第二個咁

奶粉追加

game 好好玩 好好玩啦 仲有好好玩 同埋超級好玩

呢條片好多野睇

死左link?

GGG

櫻同清純同娜b一齊企都好多野睇

冇啊 我睇緊

台灣要去

櫻一個人走左

一開波就櫻油喎

辛苦人生了

重點係櫻純娜

點解行路都咁可愛

好耐無上水
留個靚名先

有人同彩演講：彩演很會照顧成員
但自己健康管理卻都很不好
彩演仲要覆對唔住
唔係想怪你但真係想你好好照顧自己

戀愛了

佢單眼好正

施主 係因為你心中有油先會睇到

娃娃裙
最終都係要人carry衫
人carry到既話都可以好靚

阿純

應該去錄野

係咪繼續錄廚房呢

9成似

湊BB咁

漏po小天使

想睇全體fancam

蛙隻手簽名未洗得甩

第一幅最右邊，gif版好正，撚厹

果條紅色cable有毒，
成日以為有啲乜圈住咗，跟住望咗埋去

我都以為係圈住左

Q：哪個更適合你？
美洲駝 珉青蛙
🐫 VS 🐸 ✔️

©느뇨
圖文並貌我服了 這屆粉絲問題太沙雕了8

畫埋圖

我個重點留意左係真真到 係咁玩隻耳

奈子好似上圍發左育
唔知而家有151CM未

計埋三隻眼有

權f同元英

仲要官方cut出黎
隔黎nako係度做緊乜

扭patpat

ig牛油

有d櫻花影子

Shut up and fuck you

Ig有娜b彈結他

屌仲要唱iu

Duck yul forever

其實佢地有冇沖涼

btw個首係iu邊首 唔記得左 想聽返原版洗耳

friday

落曬妝再講

190418 KBS媒體中心簽售會 後記一則

yena
Q：如果玩黑手黨遊戲，第一個會懷疑的是？
🐣：果然是，🌸

Tom & Jerry

壁咚

無知一問, 香港場係講緊演唱會定係簽售會?

演唱會

香港幾時有搞過簽售會(其他明星)

眼瞓醒醒神

簽名會就有

就咁睇，波子好似無乜異樣

同場加映小碎步

成日見到權F都好似飲完嚟咁…

好大雨

必去

見黃雨但一滴水都無

以我所知泫雅有喺皇室堡搞過簽唱會

佢簽咗新公司未

咪同男朋友入咗PSY間公司law

ig hi

禾櫻句byebye真係好qq

佢背住仁美

引伏一開 哇屌

好識玩

奈仔似係抽插多d 喎

我講事實喎

你喜啦

請夏錄大家的廚房

【tvreport獨家】[請夏出演<大家的廚房>,與<PD101>後輩宮脇咲良相見!]19日據tvreport獨家報導,#金請夏[超話]#將出演olive綜藝<大家的廚房 >,特別是她將與<Produce101>後輩#宮脇咲良[超話]#相見,令人期待.另外,這也是請夏首次出演該節目,請夏的料理實力也十分令人期待.

櫻今日都錄

可惜櫻唔似純咁主動 唔係既話剩係上廚房都溝唔少女

背唔到大仁美唯有背小仁美

今日mb係淺紫色波波裙 好過小鳳姐

櫻第一宗罪

好得意

唔知有無pick me合作舞台

NakoNakoNa

叫埋演上就好了

好dirty但我鐘意

我想用手兜住佢噴出來果啲嘢

究竟佢地有幾多套打歌衫
好似次次都唔一樣咁

Mnet TMI NEWS [#TMI_NEWS 1회/D-6] (#아이즈원 둥절⊙_⊙) 첫 방송사고? 4/25(목) 저녁 8시 ★TMI NEWS? 아이돌의 핫이슈[1회/D-6

成本書都係櫻口水

發現今次cb堆衫有好幾套都係個款一樣 只係啲配色唔同

柔b噴口水就俾人鬧，櫻花噴口水就話想接

唔係咩叫打歌服

可能油b口水有人想接係唔敢講姐

官方 無水印版

你個名噴口水都會好多人想奶

可能連鼻屎都有人想接

[NEWS] 190419 'Music Bank' IZ*ONE, 'Violeta' that looks like violet... The fairies last stage

IZ*ONE made a splendid final appearance on KBS Music Bank with Violeta.
咁快

吹奏我奈

正常 醜既性格令佢所有行為都變醜

彩元教跳佢個part

清純hea到

都差唔多
fs得返 1 2場

係咪真

放火櫻

Pikari~

人生巴打好快手

本來只係想cap黎慢慢睇佢地呆左既表情

有無諗過係能力問題

張動圖整得好好

笑到仆街

對比傷害

有埋中間既片 但我想要睇左邊

又有game打

你d news好old wor

Confirm 左咩？

玩到出年都未玩完

東施效顰

真係幸福

有sekiro未
有真係可以唔使玩其他驚

大家的廚房我覺得每集唔係按日子播
我睇ep01再睇ep02
虎東同櫻講好耐無見
如果按拍攝日子播
頂盡咪一兩星期
但講到好似幾個月無見咁

爐石當日1個救全家

中間好似係DMC5

因為櫻花係韓文有限公司

第一集唔係試播黎咩？

冇，但單news琴日傳出來姐

如果你講既第一集係試播個集
咁的確係隔左3個月先到第二集

彩元做乜又瀨牙純隻手
我都想瀨

第一同第二集個拍攝時間好似係隔咗段時間
第一集係試播 反應好先變正式喎

頂你唔講埋隔離有咩

我由頭奶落去呀

我背晒兩個 我全都要

我都想奶

屌啲stage全部油封面 唔想click

呢個會好啲嘅

差唔多啦 成個月

頭都唔chok吓

簽售會有冇可能喺冇入場卷嘅情況下見到佢地

依加身處喺韓國

今日個簽售會嘅地點就喺住嗰間民宿附近
好想去

係咪因為嗰part根本原本佢都唔使做，所以佢都唔想學

我見到以前有佢哋簽售會完咗行去上車嘅飯拍囉，
咁可能你要搵下佢哋喺邊度上車，
又或者你睇吓附近邊度最多fans企喺度就有可能喺嗰度
利申：估下嘅咋

櫻打乞嚏會dub低頭避一避
油係直接噴

不過唔解釋咁多啦 等陣公海又話我哋圍爐無團愛啦 不過我一向都無團愛 佢哋扮睇唔到咁解

你可能係門口埋伏吓 或者用鏡頭zoom爆會場出入口

利申 9up

佢地仲話第一頁油做既野全部係idol school 時期既小事
睇到個到已經無必要浪費時間理佢地

可能易容術太勁佢哋以為唉鬆嘅油係另外一個人

好心營運就比佢地直播打機啦
好似櫻係日本咁
好吸飯架 韓國又多電競食埋呢範
代言遊戲廣告好和味

如果會場有地下停車場就可以唔使去了

其實呢part舞幾好睇 似雀仔

有請連登福爾摩斯開始分析等睇大家千字文

12月尾播ga

為左唔好再比人揾借口入 呀奶決定企後少少 唔會逼到
唔會掂到 反正呀權都遮唔到佢

菲林機

躝啦，排隊啦

屋企有部同款

邊兩個mb唱everglow把聲?

標題:
張元英宮脇咲良鬧不和，合照企開半個身位惹評論

唉鬆內部不和 張元英疑似嘲諷隊友身高

屋企有堆擺到過哂期

過期先正，filter

wifi訊號

意想不到既filter

心情好嘅櫻

紅色背景， 令成幅構圖同配色都好靚，即刻要去揾原圖

呢個站好斜

欺股恩：我好憎D打斜影既相

捉車里奈子

唔知點解依個站長影d相斜斜地 係特登定手軟呢

娜b玩到好high

收服完

頂野變黃色就同日本小學生d 帽一樣

望住直頭想錫落去

不朽的名曲 預告（？）cut

錫緊

娜b唔肯掟油

咪愛ione囉 個po都寫到明 我地個團叫ione

仲以為你改圖

中間有個架兩衝入黎

牙真好靚

捉野奈子 （＿/10）

扮好飲？

櫻學壞左

奈子bb

睇佢個表情都覺得難飲

比人要脅你貶下眼

蛙

喂!導演!幾時嗌CUT呀!好難頂呀杯野!

剛剛見到Violeta 同bo bo Cho 一樣都係2千3百萬views，今年女團黎講都會幾好成績

杯野唔要既我可以幫手頂埋佢呀

對比下真正好食反應

牙真真係有d 靚 想支持番

即刻奶佢打過乞嚏既空氣

唔係d 係好鬼靚

工作艱難難得有固定綜藝...幾難食都扮冇野先
話時話...膠真同我一樣唔識揸筷子

安狗狗餓了

心動不如行動

哥哥帶你去食好野

攬到好唔耐煩咁既樣

唔想比幾條野去fs 仲要企
btw
牙真咁嘈好頭痛

又嘟嘴

又比人蝦

我警告你地唔好再蝦我

係角度問題定點??
睇落好似櫻坐牙純大脾到咁

攻受分明

popsicle今日有拍到片

IZONE又不和喇

難飲到打冷震咁

邊個

標題:
張元英宮脇咲良不和升級，直播中無視對方

non-no Mini Series Vol.2/June 2019 Issue

IONE日報❤❤
三十一.
IONE內部不和再度升級 繼宮脇咲良
曹柔理霸佔平板電腦 帶頭杯葛張元英

安演員

主唱咪曬咀 乜料啊
讓翻個主音位畀權真讌采是但一個吧喇

由情敵line變鬼屋line
我為兩位感到自豪

張圖成個進化論咁

邪王真眼

佢話係高山一實
GOOGLE完先知係乜水

46 d 女係幾正

私服都咁坦蕩蕩既
想係街撞到佢

諗起鴨蛙

成個薄巧團得返奶粉係真係鐘意
彩元都話其實唔鐘意

見到杯綠茶就諗起權真

奈子唔係都鍾意咩

唔知有冇po過
想轉推蛙了

原來出道曲留左係melon top 100 成154日

唔覺奶粉係真係鐘意

講講下 全部都係騙徒
咁最一開始點解要講呢隻味

得返nako?

根 本 得 n a k o 鐘 意

Mint Choco 團當初應該係團綜劇本搞出黎既野

點解啲fans咁鍾意送寵物小精靈比佢哋嘅

我同nako都鍾意, 我地可以結婚

唔夠kaokao Friends 多

采源係話唔太鐘意薄巧馬卡龍
唔係唔鐘意薄巧，個推主後來有更正返

NAKO好似係鐘意食雪糕先鐘意

빵

有種細路玩手槍既感覺

櫻餵緊邊舍

做得呢行點都有啦
呢d 野都係要睇佢自己點睇化嫁啦 有d fan 屎咪會送d 咩鬼愛自己既書黎開解囉或者自然會有想食蝦條既前輩伯友開解佢

希望柔里個衰妹都唔好放係心

屌那星睇到都嬲,
D腦殘飯...陰謀論到佢地...
人地感情好係扮出黎, PD48第一個識既韓國MB係扮出黎咩都扮出黎,
佢地好似想自己個偶像帶住個面具對住佢地先開心

唔洗擔心 佢咁紅
一定唔會擺係心上面 仲有你呢d死忠飯呵返
邊似啊演咁霉

係咪講緊傳道士鄭生？
不了，今晚我會哄返我演
唔洗佢幫手

咩MISAMISA 指原狗咁都中槍

唔緊要, 大家都鍾意格甩底, 好快會原諒佢

收工，留個名

係咪餵緊元英

紅日喎

希望彩燕唔好咁在意啲留言同埋睇少啲
入得依行無論你做得點好點都會有人唔鐘意你
就連劉大神今次山火都俾人屌捐得少錢

放假後要交俾人睇，但啲嘢好難整，
又要執cm, 打算聽日都返半日整下

其實我岩岩好無聊咁report左條友

咁佢都係細路女黎
不過本身佢俾人個feel係玩多啲 所以有呢種感覺唔出奇

如果權f빵 應該就好唔同

唔洗同呢啲黑粉嘈 直接report佢就差唔多
希望大家得閒嘅話都可以用下啲tag 同演隔空傾計
支持嘅說話唔會嫌多 我諗演碌碌下見到啲positive comment應該都會開心返少少

唉 黎緊呢兩日返工 應該忙到仆街
唯有放工補綜娛樂下

推

推多吓先

頂

放心啦，櫻花呢啲行走江湖咁耐，佢睇到既應該識得同彩演講咪x理班人。

去睇櫻花

好得七七八八,未死得

奶

娜

真

奈

純

HI((比D站搞到我好鐘意睇肥妹飲水

元

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

一個都走唔甩系列

蛙補圖:

每下f5都可以load到爆機
以為入錯圖報巴啲post

贏the show都有d用

我發覺我近排入親嚟都同大家講
我又病咗啦

食咗藥未啫

早兩日睇咗醫生
食晒D藥都唔好

威豬

牙純好仙

睇得班女女多，發現要求高左好多
其他女團D舞好多都幾唔齊，包括一線個D

蛙是咪成世都過住被操控既人生

佢開心
就得啦

證明佢個人無咩所謂姐

定係其實佢係抖M

想控制下佢

身體健康

喂

靚仔靚女先控制到佢
你是咪先
自貼一張睇過

有v

真係好少圖

每日哩個鐘數順圭都會貼latest嘅飯拍相

我睇開動作片都係窮矮毒控制嫁喎 個個咪我喎

室內都著羽絨，真係好凍

你喜啦
咁鍾意咪晒張相出嚟慢慢撚

咁識玩

吓你揸住支joyful stick控制你自己咋喎，面前得部電腦，應該唔會有實感

入到錄音室
牙純即刻冇晒霸氣…
pd第一集個樣出咗嚟

牙純: 好難呀 點做呀
好難呀 好難呀 點算牙

d霸氣用咗係食個方面

忍唔住買咗彩元張交通卡

忍唔住一次就返唔到轉頭

係時間儲錢等港con

一買就買咗一SET

一係唔買
一買

咁張油卡點算?

諗起娜榮教波子。。。

跟住散放

。。。

190418 KBS媒體中心簽售會【後記】

飯跟成員們提到上一次La Vie en Rose時跟她一起來的男朋友沒有一起來，其他成員一般都是說「真的嗎？怎麼辦TT，下次一定要一起來啊！」之類 的回答，惠元卻說「姐姐...跟那個男朋友還在交往嗎...？」（嘀嘀咕咕），說他們居然還在交往，是真愛呢kkkk

Q: 上次櫻採理vlive中, 採理(其實犯人是JYR)不小心把醬料弄到EB的衣服上, 在那之後發生了甚麼事?
EB: 洗乾淨了, 不過不是孩子們洗乾淨然後還我, 我自己洗乾淨了
Po: EB沒有教訓孩子嗎?
EB: 誒~我不會因為這種事而教訓孩子
(JYR你不是說你會負責任洗亁淨嗎????氣得想去nh打孩子)

我都想

法國油B平時又懶又污糟

這個兔子警官朱迪的帽子和龍貓都是車姐送的[哆啦A夢吃驚]

她說帽子本來是第一場簽售的時候珉週的粉絲托她給珉週帶的，拿著去了可是覺得自己是亮亮的粉絲卻沒有亮亮的份兒，下次也想給她 戴上拍美美的照片所以第一場結束後立馬去下單了一個，結果國際快遞寄到的時候活動已經快結束了[允悲]

送龍貓的時候還一直在糾結是要配大一點的還是小一點的葉子，後來拿著大的去了正合適 小的就留在家了

可愛

#IZONE[超話]#
啊啊啊因為是最後一周今天音中妹妹們還特意送了非公開照片 [淚][淚][淚] 妹妹們太好了吧 [淚][淚][淚]

正有此意 回一回血都好

咁睇個嘴仔好凸

温馨提醒 要放要提早放因為要收既已經好早收哂 而d中學生又唔會點買呢張交通卡…

點解波子由一日幾封，發展到而家一星期都無一封

失蹤人口
彩元都6日無喵了

出喵永遠冇通知

你個野壞左

可能因為交夠數同準備gb 放假

show champion 官方 無水印版

交夠數? 有規定?

cb忙姐
下星期應該會多返

咁點解其他成員可以keep住間唔中有出,唔會連日失蹤?

情緒問題

法國大輝作嘅歌都幾高汁
see you again
airplane

讀心功力唔夠 答你唔到

車汪毒撚格似我

the show又幾識cut片

權F對眼

油b 又多左一條罪行

清純喺隔離練緊舞步

大小天使便利店拍拖

GAME OR CHAEYEON?
CHAEYEON

Mark緊舞步姐，落到場啲pose依舊拿捏得hea

mint choco 上腦

即講即出
車汪終於出喵

190419 簽名會 🌸
Q:如果和🐸兩人做直播的話想做什麼？
① 吃播
② 煩惱相談室
③ 外出散步約會
④ 薄荷巧克力壞話大會☑️
⑤ 其他

🌸：薄荷巧克力⋯真～的討厭w

屌你出街先咁大雨

個天為你既存在而痛哭

shit

采源有mail啦有mail啦

Sorry,我已經有娜B了

關咩事

你好似誤會左佢既意思

準備上13樓拎野仲要有poster
諗緊點算

Erii

雙金一齊出喵

我諗佢嘅意思係
個天為娜B而喊

進化咗做團欺

廚房完啦?

邊度寫？

終於到彩演ending
齊了

突然咁多人search奈子

你有無㩒入去睇下咩事

純喵係咪又俾公司截左 咁多日都無

唔知點解

35分鐘冇人推post

音中下班

喵呀！！！！

奈子出喵了

油B都一齊嚟

有mon po

又感冒

最近天氣真係
我感冒都未清

用手機開
個封面得一半嚇左嚇

今日輪住出 好似係佢哋send完之後提大家喂要出mail啦

比佢fake左入a片 link

今天行程有（台灣時間）
14：30 音樂中心
17：05 不朽的名曲
17：05 傻瓜的監獄生活
17：40 兪真小電視Vlive
18：09 我的小電視V2生放錄製

大家有互訂mail

之前既

Ending cut
咁好眼力

蜆話冇喎 話唔知佢哋send咗啲咩

仲以為可以影到清純溝女

b站未upload

咁搞笑 之前櫻出左介紹演嘅長文之後 演都出返封回應

一樣衫

呢個凝望

仲有邊個未出
純 真 櫻 ？

有冇咁鐘意呢個頸枕

純6日冇出

訂純mail嘅我表示

我都有一個
日日攬住

IZ*ONE Post唔見左

法國今日哩度巧邪，一講就有mail

我演b呢

仁美都冇啦

同房line可唔可以出mail

今日下晝先擺圖上ig換封套、卡同海報，而家已經有三個人dm我換唔同嘢呢隊嘢真係越嚟越紅好多fans
不過咁快換到三樣純b嘅嘢返嚟...係咪冇人鍾意純b

我鍾意㗎

好多人mon果個tag

純粹可能太多人開到重覆
香港批貨好多真純

睇緊最新IDOL ROOM
演強制出演

你用櫻奈蛙采換純？

仲有瘋狂cue itzy
係咪想cue到佢黎

擺明係Dony Cony學埋

彩演已經係代表一個高級别

彩演變左形容詞

好想知佢地下集可以點提起itzy

搞到超想睇itzy上 想睇細妹跳舞
有做記得提我

留名等睇又隔空嘈交 話自己叻d

有冇人有興趣收留yujin同yena藍封，或者hitomi綠封
想收櫻蛙權

chaewon poster換純b
仲有黃衫白衫yena換純b卡
好似好多人想換黃衫yena咁

奈何冇人想要油
唔想留佢係手啊

佢地成日嘈？ 我齋睇啲cut佢講野都係好斯文咁

青要唔要彩元小卡 我重複左

送娜B小卡

我放到30一張都無人收

佢心諗：我係佢fd姐 又唔係fan...

係時候要降價到十蚊

190419 簽名會 兪真後記
Q 兪真一天之中睡覺之前做最後一件事是什麼?
1.每天發生過的事寫在日記上珉周

兪真一天中睡覺前做的最後一件事是跟珉周說一整天發生的事情kkkkk

同房line
最佳聆聽者蛙蛙

9叫位竟然唔係油

最新唔係外國人特輯咩

可能係蛙唔想聽但係真真係都要講
瞓嘅話又會搖返醒
最後sad frog住咁聽

btw
好想有呢種啊妹

我出到20包郵包硬卡套都無人要

齊晒純啦
多多都要

V

fk有直播…

又黎遊戲屌鬼V

有v，同上次一樣都係玩game

又係個D

成班嘈到

我就係鐘意佢地嘈
太靜冇乜氣氛

對不起娜B，睇波了

奶粉咀左牙純一啖

決定性既一戰

猁狗早撚抖

成班驚到鏡頭都震埋

娜b驚到

權去左邊？

成班癲哂

收皮啦猁狗

鏡頭先咁嘈定平時都咁嘈

g持

勁正 嘈到飛起

因為唱live?

Agree

搞咩佢地
btw膠真權唔係度？

個口要比純玩壞了

膠真直播緊mlt2 權唔知去左邊

新綜藝？

背咁耐都無野又幾好力水

屌

阿鴨俾純玩到好開心

俾個camman嚇親

we are friends

唔似 佢新綜藝有亨敦份 但係亨敦係mlt2直播緊

彩元竟然孭得起蛙

佢教nako講韓文個時 成日會望住佢

第3張蛙蛙要跌落黎啦

大佬彩元成個火柴人咁 幾輕都無用啦

女神角度

真係幾charm

牙純係啲老師面前就笠曬水，對住啲女就另一個狀態

仁奈

隊長唔喺度成班傻妹就癲咗

點樣可以放gif上黎 揾到張全隊ending gif

咪就咁upload 圖
張gif太大唔得嫁

你地iPhone 點down Twitter 啲gif

終於有純喵

你比link 我upload 吧啦

裝gif viewer

沖完涼

櫻今日靚到

哩度好撚燈

權F係到只會癲埋一份
好彩膠真唔係到 如果唔係仲嘈

iPhone shortcut 有個Twitter downloader 唔知點解用唔到

copy 條link係個app度dl

禾燈到
多謝大家

J 啦你

黑巴係時候照顧粉絲需要

(credit to 踢11C)

點做到清咁多

咁唔差在光d 好睇d

好多高手

應該我個app 佢降左畫質

希澈又係你

差d要俾人剪頭毛

想做隻狗

想撚隻大狗

同狗仔玩張圖好得意

想撚你

睇返咁多張真係彩元同膠真end得最靚

佢應該追得好貼

睇直播？

想搵生肉搵唔到

no la

櫻花樹下

好多集未睇

三月頭之後冇睇過

蛙蛙個樣

採源是怎樣的存在
⒈知心朋友✔️
⒉可以依靠的姐姐✔️
⒊其他✔️ ❤️

珉周是怎樣的存在
⒈知心朋友✔️
⒉妹妹
⒊其他

©️rawfishear

波子波特

第一下好d 睇到d mb驚個樣
第2次chok到完全見唔到

2次CHOK完 娜B都係唔見咗

車厘車厘

頭先vlive 9:44 彩元清唱左幾句唔知咩歌

你個野壞左呀

娜b 都幾眼明手快

match

岩岩先睇返真係會嚇親
成個v亂得黎好好笑
彩演好慘 班院友咁唔聽話

啊演：屌你老味 下次我都做院友算
Camman 你執生喇下

灰機時不忘派膠

其實我都係呢type 唔小心派膠
所以灰機都無人理

不過我其實做開院友多

睇完覺得條頸好傷

屌你咩

有冇人有miho 20/4 channel J節目嘅ts?

Mlt 啲後製真係cls
睇到真打拳個度好好笑

果個 唔係收音器黎

係電話

點解要咁做

佢係咪比人禁止左用自己sns?

人手頂置

咁快出

我都想蛙咁望住我

佳恩自己睇自己fancam

仙氣牙F

奶

HI

各位早晨

Jline mail轟炸

頂
Hi mail

原來櫻 ione city唔識跳個首 就係今次名曲跳個首

希大cue ione cut
原來佢仲叫得好大聲

最尾幾下又幾似

比加超

其實我未聽過首歌

應該冇咩人聽過

櫻識呢首歌?

🦊 姐.姐.嚇.了.一.大.跳.吧?

🐥 我屁股裂開了 好像要尿出來
🦊 說什麼(啪下去)

仔細聽對話內容真的是XDDD

nako笑到跌左跌可愛

hyewon: wow it’s so muscular, that’s dope....(sudden realization)

izone: 👀

chaeyeon: wait, you can’t, not here. this is a warning ⚠️

chaeyeon doesn’t want another vlive to disappear lmfao

민주가 또오~? ❌ 광배가 또오~? ✅

呀純又好似差啲講咗啲唔應該講既野出嚟

Kkura seems like wanted to be on the same group as Chaeyeon 😆 it's okay Kkura if you're on the same group as your bestie the piggy back would also not going to happen 😆

#kkuchaen #hotaru #chaekura
咁都留意到

爐石ig有佢琴日段solo live睇
雖然好似降左key, 但都算唱得收貨了
感覺係成堆禽獸圍住佢咁

對選男團無乜興趣 不過既然有ione就要睇了

應該得幾個上

全體

仔不了

今次咁多嘅，上兩次都係得三四個人上

日常第0集請上一季既人黎

比對眼嚇親

仲要係落選個d人上

202開播唔係有ioi咩

202唔知我只係睇pd48既ep.0

音中套衫幾斯文，幾鐘意

第時會唔會有303404合作舞台...

唔俾呀！！

#IZONE[超話]# 今天人氣歌謠三個組合一起錄、然後我們經紀人猜拳贏了所以我們最先進場🐂🍺（[允悲]然後又矮又禿的我去了第一排最左邊、前面一直是我們姜大哥、大大（驚恐）的眼睛可好看了[可憐]今天全員白色、錄了三次、第三次的時候大家都很努力的繃著臉（x）的時候、柔理耳麥突然掉了、然後她不好意思的笑了、到最後都一直在弄耳麥哈哈哈[允悲]

油。。。

躝啦

經理人rip
希望izone跑行程司機都要小心駕駛

Nako很可愛

love#lm2

其實已經唔止一次死人，韓國娛樂圈呢個壞習慣真係好恐怖

行程太趕，經理人太攰都好易出事

Ladies Code

蛙蛙奶粉係特別開場mc

幾時gb?定係打多一星期歌?

今日最後舞台

thank

今日都係最後1場fs

190421 女團個人品牌評價公開

17日根據韓國企業評判研究所公開的最新數據,對2019年3月19日至2019年4月20日期間的455名女團個人品牌評價大數據進行分析的結果顯示

第二位張元英
第三位安宥真
第四位宮脇咲良
第五位金珉周
第八位曺柔理
第九位權恩妃
第十一位李綵演
第十二位崔叡娜
第十四位金采源
第十五位姜惠元
第十八位矢吹奈子
第二十一位本田仁美

今季應該只請ione 12後唔會有份

奈仁墊底

車汪都咁低
權f 比我想像高

好多數據都話奶粉第一 唔明
利申 都幾鍾意佢

簡單講就係平時冇乜資源既4個排最尾
奈仁唔駛講，牙純同彩元都好似冇乜資源
上返多啲節目，新聞有寫佢地就會高返
但問題係冇乜節目搵佢地上

其實11個都入哂頭21已經好勁

點解釋油b高過權f

嘈油膩s

佢低啦，大把愛國撚撐佢，應該第1先啱

但係s 高汁好多喎

大主唱

即係s都計落油b度

邊到係啊28號仲要上節目打歌喎

彩元日本人氣僅次於櫻花

Nako比心

SBS SUPER CONCERT

所以呢個先係最後舞台？

28號係sbs super concert唔係打歌

今日表演好多成員都對住鏡頭比心

係喎，淨係記得上音放打歌係最後
都唔記得仲有呢個

同打歌有咩分別？

....Super Concert 係拼盤Con
唔係打歌
完全兩回事

演唱會唱歌唔計分唔排名
打歌計分計排名搶一位

第一係咪老闆娘

係

可能會有新野玩

無左一位?

想知日本mb唔用全名計唔計埋

我又諗唔明啦 yena 有固定都咁低 反而油b仲高過佢

一位係邊個？yoona?

件衫....

Jennie

唔計，搜索果到一定要用全名
所以日本mb係好蝕底

你真係睇少D日本女油飯既威力

who?

做乜負皮nako

邊個負評禾奈

拼盤con係電視台用黎搵錢

新聞影到乜水都寫曹柔理s
係咁上下

巴打突破盲腸

件衫咩質地㗎？點解可以透到咁？
完全見到晒！btw其實呢個邊個黎？

奶粉真心大把世界

打歌期還打歌期
只要有電視台舉行地方com/海外節目 如izone有份都係會表演返佢地最新果首歌 好似係

果然係HEART*IZ

第一張仁美個格甩底

想奶

廚師個女

廚師個女啊 大家已經唔記得咗佢

我奈比夠佢200分

應援棒幾好 轉咩團體色都得

Hitomi

人氣歌謠下班 權f拎住娜b

睇過好多次
佢前面仲要播好多回憶片感動人

邊個手殘禁錯負皮又唔認

我記得膠真都有！反而純同演原本睇唔出做咗心

wifi

有咩搵唔到既
睇多次先

線條好大對比

比返真你仲有蛙

其實8仔班成員都唔好得去邊
瘋狂放黑圖

wtf

櫻花呢咁？
想搵櫻花gif反而見到上面張圖

最後個動作算唔算
如果唔係應該無

多謝你！整得好好呀！給你一個好評～

佢哋d手䄂好阻掟

有以真係好正

個翻譯

頭先去九展睇同人展，有班女仔上台跳izone同pd48堆歌

同人展唔係日本野黎咩

今日係Rainbow gala
香港都耐唔耐有小型既同人展既

屌，櫻

好正
快d同牙純做朋友

你有冇上去表演

有冇台下應援

廚師個女好似成日喺呢度出現
但係就唔會有人記得佢個樣

糧

好凍咩包到咁？！

櫻最近d表情真係。。。

馬尾演 我俾滿分

都真係有人叫look at my 黑bra
有班仔播櫸板首不協和音，上台玩wota藝，呢首多人識跟叫僕は嫌だ

呢套衫跳rose好怪

人生巴你邊度揾返黎？

想睇番之前 每個成員自己點睇其他成員 同 覺得其他成員點睇自己既總結

有無大神post多次

睇drive唔好睇youtube版

this?

請夏同櫻一齊跳gotta go

想點

之前學唱歌,今次學跳舞

NGT 有番活動未

好正

佳恩對腳真係無得輸

P社

私聯一直有，無停過，晚晚有活動

真都識彈鋼琴

THX

柔理C位

岩岩好夠鐘冇奶B

wizone
wizone
wizone

中字

演仲病緊?

973

蛙又喊

v

點解咁遲出通知

油b感動了

喊包蛙

민주가 또....

完咗？

完左都有5分鐘以上

vlive without leader eunbi

vs

vlive with leader eunbi

好彩我未係壞左既人

今次好似好快就打完歌咁

嘩頂 另一個guest係Yiruma

倉鼠與蛙

Noe 個ig d comment

嘩，痴線天才音樂鋼琴家，發覺櫻上廚房都見到唔同既大人物

女神

會唔會太正

頂唔順了